到底起觀察倉有咩用？

同剩係睇唔買有咩分別？仲要分分鐘輸手續費